====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le résultat produit par les étudiants était naïf en termes de propositions mais riche quant à leurs représentations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

